一人一個會係Hall玩麵粉既原因

諗唔撚到 鳩作： 濕水當ky用

想試下3分鐘cooking

Sorry，係3秒cooking

耐咗會凝固....

相信on9係唯一既原因

鍾意起漿可能

凝固做埋倒模

on9都會有個動機呀 好似有單新聞 報警話人斬豬肉太大聲 咁作動機係嘈到佢嚇親佢 但我點斬諗唔明玩咩麵粉 先唔講爆唔爆炸 搞到周地污穢

整假鳩 假西原來係

浸式粉塵烤雞狗全食

食材：
hall雞、狗公數隻
粉塵烤

調味都唔駛

咁個動機可能睇完台灣單嘢
想科學實驗一下

on9做野冇原因架
有就唔叫on9

浸中學生 做緊d咩新型武器？

好似好好味咁

見到訪問其他學生
講到玩潑麵粉係傳統個個都玩咁
原來浸中係浸小
真係個個都咁弱智

以後見到人話讀浸小, 都唔知點睇佢好